Documento gerado sob autenticação Nº ICI.755.999.CD7, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5860                  de  12/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48771,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO DO
ENSINO  BÁSICO,  TÉCNICO  E  TECNOLÓGICO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  FERNANDA
BULEGON GASSEN (Siape:  2009243 ),   para  substituir    LUCIANI  PAZ COMERLATTO (Siape:  1878117 ),
Presidente da CPPD, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 15/07/2019 a
31/07/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
